viutv、香港開電視，逢星期日晚，都係大日本世界

有冇留意，星期日晚，兩間細商營電視台，幾乎成晚都畀日本佔領，大部份節目都係日本野/同日本有關？

viutv
08:00 有薪假期北海道篇 第5集 - 慧敏要當拉面師傅
08:30 恐怖醫學
09:30 蠟筆小新劇場版 : 我與我的宇宙公主

香港開電視
07:30 健康原因知多D
08:30 Pig Pig 歌聲饌饗口
09:25 娛樂即日鮮
09:30 空間改造王
10:25 娛樂即日鮮
10:30 金豬大茶飯
11:00 食樂無窮福岡遊(仲有之前明治憑甚麼)

有冇第二個國家做到？
日本

明治憑什麼有兩大問題
1. Gay佬主持個樣同聲
2. 係77台播

睇77台啲日本節目好過睇無線啲垃圾

其實幾好睇

係條Gay佬講野講到一舊舊
77台搞到無人睇到啲咁好嘅節目

即係逼人睇tvb

條友
不停斬眼, 好心帶副黑超
咬字唔正, 好心就全程俾條女講

最好日日做
重好過CCTVB

依家VIU播恐怖醫學講返香港人咁長命
BTW香港地分分鐘日本野仲多人睇過本土野

agger

香港多廢老

睇大陸劇定睇日本綜藝好？

最好百花齊放

仲有77台返星期六夜晚9點做既「唔講你唔知」，介紹好多冷知識都非常好睇，有啲冷知識唔止日本，連香港都啱用
同埋星期六夜晚8點做既週遊Japan我都有追開
而家我逢星期六晚都睇77台，到11點就必追viu tv既暗殺教室

好多謝viutv播咁多小新

希望佢可以一星期播返一集短篇電視版，半粒鐘姐，半夜/勁早都好
雖然我未必睇

日本人就係拍到呢種資訊性既節目 而且係唔會悶

佢地啲資料蒐集好掂，做資訊節目做到好似學術報告咁，前因後果所有嘢講得清清楚楚

頭先個集恐怖醫學分析香港人點解咁長命，大佬我地自己都唔多認識

你估CCTVB咩 求撚其係到搵d人做實驗就當一個節目

屋企都發現咗好耐 依家逢weekend都係咁轉台睇日本節目
恐怖醫學最好睇 睇咗好耐
依家睇緊j2嘅孤獨的美食家

99台星期六21:30 你去日本搞乜鬼

呢套都好正 追住嚟睇 Sebastian

同意 當年岩岩開台 佢做空間改造王 我即刻就fb 留言叫佢買多d 日本節目播 估唔到真係有睇我地意見 即刻就買左好多日本節目 反而viutv 同樣一開台就叫佢買 佢等到見到人地77台狂播日本節目先黎買

其實 weekday 開電視夜晚都成日有日本節目 我依家全天侯開住77台

老老豆豆 依家d 小新電影根本同以前既小新唔同感覺
我覺得viu 如果可以買返以前舊既小新重播 播到去跟返依家日本最新既小新咁播就最好